%@Titre: Groupe Est (Sept.) -- 2000
\begin{myenumerate}
\item Les nombres 756 et 441 sont-ils premiers entre eux ? Justifier.
\item La fraction $\dfrac{756}{441}$ est-elle irréductible ? Sinon, l'écrire sous forme irréductible en justifiant, sur la copie, par des calculs.
\item Calculer la somme : $D=\dfrac{756}{441}+\dfrac{19}{21}$.
\end{myenumerate}